\documentclass{article}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[babel=true]{microtype}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{caption}
\usepackage{titling}
\usepackage{float}
\usepackage[usenames, dvipsnames]{color}


\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\rhead{\small Jacek Walter \\ wiosna, 2016}
\lhead{\small Politechnika Warszawska \\ Ośrodek Kształcenia na Odległość}
\lfoot{\small Prowadzący: \\ Włodzimierz Dąbrowski \\ Andrzej Stasiak}
\cfoot{\thepage}

\begin{document}

\begin{titlingpage}
	\centering
	{\Large Politechnika Warszawska \par}
	{\Large Ośrodek Kształcenia na Odległość \par}

	\vspace{1cm}
	{\LARGE Metodyka Projektowania Systemów Informacyjnych\par}
	\vspace{0.5cm}
	{\LARGE\bfseries Etap A \\ Słownik \par}
	\vspace{0.5cm}
	{\large Wersja 1.0}
	\vfill
	\large Jacek Walter \par
	\large Nr. indeksu 273742 \par
	\large Marzec 2016
	\vfill
\end{titlingpage}

\begin{titlingpage}

\begin{table}[!htbp]
	\centering
	\caption*{\large Historia projektu}
	\label{my-label}
	\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
		\hline
		\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Data}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Wersja}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Uwagi}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Autorzy}} \\ \hline
		5 marca 2016                        & 1.0                                  & Pierwsza wersja dokumentu           & Jacek Walter                          \\ \hline
		                                    &                                      &                                     &  \\ \hline
		                                    &                                      &                                     &  \\ \hline
		                                    &                                      &                                     &  \\ \hline
	\end{tabular}
\end{table}
\end{titlingpage}
\clearpage

\tableofcontents
\clearpage


\section{Słownik systemu}
\subsection{Ocena}
<Ocena> ::= [ 2 | 3 | 3.5 | 4 | 4.5 | 5 ]

** Ocena jest miarą poziomu zaliczenia przedmiotu lub etapu studiów
\subsection{Rodzaj studiów}
<Rodzaj studiów> ::= [ licencjackie | inżynierskie | magisterskie ]

** Rodzaj studiów to poziom studiów na jakie uczęszcza student
\subsection{Student}
<Student> ::= @<numer indeksu> + <imię> + <nazwisko> + <rodzaj studiów>

** Student to osoba uczęszczająca na zajęcia na studiach
\subsection{Dyplomant}
<Dyplomant> ::= <Student> + <Temat pracy>

** Dyplomant to Student z wybranym tematem, zamierzający podjąć się pisania pracy dyplomowej.
\subsection{Pracownik uczelni}
<Pracownik uczelni> ::= @<numer ID> + <imię> + <nazwisko>

** Pracownik uczelni to osoba zatrudniona na PW
\subsection{Administrator wydziału}
<Administrator uczelni> ::= <Pracownik uczelni> + <wydział>

** Osoba zarządzająca systemem DYPLOM na poziomie wydziału
\subsection{Pracownik naukowy} 
<Pracownik naukowy> ::= <Pracownik uczelni> + <wydział> + <instytut>

** Pracownik naukowy to pracownik uczelni prowadzący pracę naukową lub edukacyjną
\subsection{Promotor}
<Promotor> ::= <Pracownik naukowy> + <Temat pracy>

** Promotor to pracownik naukowy opiekujący się pracą dyplomową studenta
\subsection{Recenzja}
<Recenzja> ::= <Pracownik naukowy> + <Ocena> + (<komentarz>)

** Recenzja to ocena i komentarz do pracy dyplomowej
\subsection{Praca dyplomowa}
<Praca dyplomowa> ::= <Dyplomant> + <Tekst Pracy> + <Promotor> + {<Recenzja>} + <Opinia>

** Praca dyplomowa to dokument wieńczący etap studiów Studenta.
\subsection{Recenzent}
<Recenzent> ::= <Pracownik naukowy> + <Praca dyplomowa> + <Recenzja>

** Recenzent jest osobą recenzującą pracę dyplomową
\subsection{Komisja}
<Komisja> ::= {<Pracownik naukowy> + <pytanie> + <Ocena>}

** Komisja to osoby przeprowadzające egzamin dyplomowy zadając pytania
\subsection{Egzamin}
<Egzamin> ::= <Praca dyplomowa> + <Komisja> + <ocena> + <Protokół>

** Ukończony Egzamin i jego pozytywna ocena stanowią koniec etapu studiów dla Studenta













\end{document}

